［警世］行動前唔該諗清楚自己想點

雖然我知道手足一日仲係poly都唔應該責怪佢地，我諗無嘢緊要得過手足條命同手足果10年。但係樓主講嘅嘢的確係要重視，希望大家唔好忽略。

我覺得留守poly正確與否，可以有唔同嘅分析同睇法，最主要係睇你從邊種角度黎諗。如果你係一個勇武，甚至勇武嘅程度已經係視死如歸，被捕加10年甚至無埋條命都完全無所謂的話，我好認同留守poly係最正確嘅決定。
其一，基於poly地形同設計，易守難攻，各位勇武只要有共識真係以性命黎守住poly，我相信只要有組織性咁分配工作，輪更。加上食物充裕的情況下，一個禮拜絕對唔係問題。啲狗要攻入黎除非佢開實彈，如果唔係好難由低位進攻高位。
其二，守住poly可以斷好多重要道路。絕對可以提高政府成本。
其三，守住poly可以令啲狗不能不浪費大量人力，有利於其他地方手足開花。
其四，每當守多一日，我相信所有其他出面嘅手足士氣會更高。
其五，何為守？何為死守？你唔會想走，你唔會出去進攻，你只會留係poly呢條防線入面，不作挑釁行為，一心同啲狗鬥磨。需要做嘅淨係確保poly周圍日日無車行，紅隧日日開唔到。
相反，唔好期望有手足會拯救你，因為你地一開始已經係有視死如歸嘅決心，呢個係你會留守係poly嘅前提，如果唔係的話根本唔應該有呢個決定。假若你可以有幸離開poly，呢個係你好彩。當然若果有手足嘅決心係去到咁，我相信無人有嘢講，100年後嘅你地依然會係香港流傳，係香港人心目中嘅英雄。

而從另一個角度出發，如果你係無被捕，無視死如歸嘅覺悟，我完全唔覺得你留守係poly係一個好決定。
其一，基於武器等級差別，失守係一定會發生嘅事，只係你唔知果日幾時先到。被捕，10年，甚至無左條命都會發生。
其二，陣地戰嘅失敗之處已經係6,7,8月展現曬出黎。好多問題係解決唔到甚至係無得解決，例如搵鬼入黎，離開方法，圍捕等等。正正係咁先會轉打流水戰爭，至少可以確保條命係係掌握係自己手上面，而唔係啲狗手上，苦苦等待，只要啲狗一圍捕就一定全世界收皮，決定權交會狗手上。
其三，中大絕對係理工值得參考嘅對象，情況根本一模一樣。有想守的地方，意義同價值，但係最後都會解決唔到內部分化問題，衛生問題。同中大唔同嘅甚至係中大會有校長出黎，理工唔會有。我相信如果當日唔係中大校長肯咁樣出面幫手拆，最後中大亦只能面對圍補情況。大學戰線始終係要由高官顯達出面調停，武力鬥武力輸家一定係手足。
其四，守住大學嘅好處我上面已經提及過，問題係是否值得用自己嘅10年同姓名去博呢啲好處返黎，真係無其他減少被捕率嘅方法可以做到？我唔相信。香港政府的確係會提高左呢一兩個星期嘅管治成本，但係係唔係值得用手足條命去咁換。我相信守住紅隧附近交通係其中最主要嘅考量，但係經過星期一，二，三嘅行動得出嘅結論係要翻工嘅始終都會翻，無論的士定行路。紅隧收皮咪轉第二條路，巴士停止服務，路面塞車情況亦唔嚴重。塞紅隧是否重要果手足？

有人會講守住poly可以當做軍校咁訓練，可以擺放大量物資，可以落黎做新魔法嘅研究。如果呢啲重要過手足條命同前途我無嘢講。

留係poly嘅手足，無論你地本身有無攞條命同佢博嘅決心都好，我好佩服你肯留低嘅勇氣，手足們你地好勇敢，多謝你地。你只要肯留得低落黎，你地就係前線，你地嘅決定無論係點我地都會尊重，從來都唔會話係錯。上面只不過係我個人見解，希望大家做決定前可以諗清楚自己想點。

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

推

佩服佢哋嘅勇氣
但亦都好心痛

但始終支持游擊
各位加油

人地國家得我地唔得最大主因係因為過左五個月 香港仲係好多自私撚呀
要贏首先要正視Free Rider文化

[幫手推上熱門] 冷氣軍師/要返工嘅人入嚟面對